建議醫護對內地病人採取自然療法

國師: 沙士唔洗醫!會慢慢好!
習大大:中醫主導, 西醫支持

醫護只需同病人吊鹽水, 大陸打點滴能醫百病, 建議醫護唔好自把自為, 插喉抽痰完全不必要

建議醫護任何支拿畜都唔好醫 hea 鳩佢地算

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港